有冇人超鍾意〈早班火車〉？

極完美

之前朝朝返工搭JR, 聽住呢首歌好感慨

天天清早最歡喜

最衰冇日文ver.

哇 以為自己開po
終於有人明我感受

堅超鍾意

可惜奶共

在這火車中再重逢你

樓主有taste

迎著妳那似花氣味

家駒
我仲聽緊佢d歌
d fd覺得我係咪咁撚old school

唔聽先有問題
幾撚有味道d歌

唔撚係垃圾bakerie

難定下夢醒日期

有冇人覺得 遙望 情人都好正
有冇呢啲風格嘅歌介紹

我淨睇標題就留言on9咗

日日都聽呢隻
仲有冷雨夜

垃圾po 負皮 上一頁
唔該推返行動post

好可惜家駒同林振強⋯⋯

呢首係越嗒越有味

中間既solo 好正

bakerie version 都好聽
尤其肥誠同未來嗰段

最鍾意Ellen version好浪漫 好青春既感覺

陪伴左我好多個晚上

Beyond

有冇聽過冷雨沒暫停？

係 每次喺外國搭火車聽都忍唔住

冇呀
啱啱喺 YouTube 搵又唔多見有 MV

其實係隻痴漢歌
透過玻璃反射昅女，同聞人體香

越聽越中意

啲歌詞好有畫面 朝早搭車聽仲易代入

唔old啦 我讀緊中學都有幾個fd一齊聽舊歌

再見理想live果種唏噓感

好撚好聽

有！

中學係00 後wo, 好難得
我係80後老鬼

隻mv好似係日本拍嘅？

係

不見不散同早班火車放埋一齊

有

你唔講都醒唔起呢隻神曲
以前返學六點幾七點搭黨鐵就係聽部ipod shuffle loop住呢首 + 其他beyond + 藍戰士 + gnr 啲老餅歌

特登開返啲歌黎聽，好多回憶湧返上黎

我都係
仲有90年代啲歌

當年家駒走果日，下晝三點幾左右，收音機就係播住呢隻歌，再公佈家駒已經死左...

成日都諗如果佢冇死會點⋯⋯

頭3位最鍾意嘅歌一定有佢
意境同solo都好正

成日都好想同人夾band彈早班火車
但難唱到仆街, 男仔幾乎唱唔到..
都唔知家駒係點用真音上果粒 「千個站你卻似仍未曾知」 知字個音

就算唔唱, 無論自己點彈都彈唔番果隻味道出黎
有冇巴打share到份結他譜出黎? 網上面D chord好似同原曲有少少唔同咁

正常男仔係唱唔到的

n年前夾過，唱到
但唔可以連續唱2次，會斷氣
以前仲依靠gtp時代會自己改譜跟原曲

讀中學個陣成日希望可以有頭幾句嘅情景
可惜